垃圾政府地盤工友食餐午飯都好燃難

黑驚可以堂食

點解地盤佬唔得

你話要區分 係唔係工友

我地有安全卡
簡單d 有安全卡 就可以堂食（唔會比人罰啦）